點解男人唔識分d女係咪整過容

如題，就算有d女個樣整到口腫面腫，但係身邊男性朋友都話睇唔出，只係望落唔順眼

愛心打破零回覆

靚咪得 泡菜明星十個九個都整 重要咩